有冇英國巴絲入黎吹水?

係火車番緊屋企 重有成兩個鐘 點解火車成日要delay

你邊到去邊
我上次都差d delay搞到無屋企翻

岩岩去完man 坐最後一班車番去
攰撚死

星期五晚是但啦

毒撚星期五無節目，準備瞓

London

屌 琴晚搞到成點先番到去 手機又冇電 的士又call唔到 條街又冇的士 真係屌左出聲

聽日去ldn 希望唔好delay
伸 newcastle